美國加州水菓消失了

今年中秋美國加州水菓好像絶跡於香港 點解??